求平價display card推介

i5 4440
gigabyte H81M DS2
16G DDR3
想插張平價display，不值5舊水

rx580礦卡

5舊水買礦卡啦

火牛得450W，推唔起礦卡

用底板卡算啦你

1050 2手

I5內顯可玩LOL

SAPPHIRE, AMD, R5 230, 1GB DDR3 $299
ZOTAC 索泰 GeForce GT710 1GB DDR3[ZT-71301-20L] $339
SAPPHIRE, AMD, R5 230, 2GB DDR3 $360
ASUS, NV, GT710 LP, 2GB DDR3 $365
GALAX, NV, GT710 LP, 2GB DDR3 $375
邊張抵屌

全部都係啲過氣電子垃圾
仲廢撚過750ti

免6pin

p106-100

一定礦卡啦

450w 推到570

呢堆都得500樓下

依家淘寶要login先可以search
幾年無用,唔記得左密碼

呢到有張 可以講下價 應該係礦卡黎

去二手區望下

我自己有570 有1050ti
但唔會係呢到賣...賣500蚊都頂俾人R平多一舊水,

呢個2手區廢價,
賣正常價話你貴,
賣平價, 連登價, 又R多幾舊,
成班C9

傳送門

多謝各位意見
決定淘張Rx550，2舊水用到1年當回本

前兩日我都淘左張550 ,擺廳上網用一流

我有張750ti, 你要既TG我